大家對比差佬headshot係咪已經麻木左？記者無追問？

元朗單野係重要，headshot呀大佬，會死架！

政府就係想分心

問過n次，元朗第一次

論news value, 第一次出現既野新聞價值大d

仲要係影晒黑警一家親 點會唔問

其實已經發生過，既然無人理，第時一次過清算啦